緣份讓你我共經歷過 人生一次初戀

女人真係好複雜

醒下啦你邊有

屌你老母 你介紹俾我咪有

不了 唔做雞仔媒人